請教關於用XBOX手把玩Online Game既問題

由於本人手殘(玩唔倒要用mouse既online game)
所以打算買個xbox手把黎代替用mouse
想問下洗唔洗要點設定
定係插好線就已經玩得?
唔該巴絲們

手把即刻咩

把你老母